有冇人用唔到whatsapp

無 得你用唔到

因為根本冇人搵你

都唔會有人搵你㗎啦

不要再說了

想同老母講夜d返

有，兩個鐘前突然話storage is full, 但明明只用左 60% ,轉頭冇事